(文宣組輸出革命)20/8最新必勝工作策略

毛主席:敵人反對的,我們便要做;
敵人贊成的,我們便要反對

所有野掉轉做就得

e.g. 刪除警方過份武力圖片-->大肆傳遞警方過份武力圖片

點輸出比中國人? 無差別send email比佢地就得

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

邊到搵 推下先

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

請幫推